夜晚晚比人趕左出門

我只係一個學生，本身同老豆政見唔一樣，都嘈過幾次交，但今日佢飲醉酒就趕左我出門口。身上淨係得手機同銀包，宜家唔知點好。

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

有咩幫到你

巴打邊區？

邊區

黃大仙

睇下有無朋友未訓去stay一晚先

點幫你 邊區

tg group 港人自救幫到你

好

九龍城幫唔幫到手

報警 如果屋契上面有你個名

巴定絲，我女朋友應該有地方既

巴

呢個時候仲叫人報警

仲有個"隨時Backup你"既tg group都可以幫到你，
唔好傷心同氣餒，
we are here。

唯一入得返屋企嘅方法

公屋

麻煩你

book酒店!

我去揾揾

屌咁得啦 實有你名

冇錢

即刻入新屋添

網吧

佢想攞刀劈我 我係即刻衝出門口

淨係攞左電話銀包

玩大佢 btw你今晚搵左地方落腳先啦

細佬 無經濟能力就忍住先 同要秘密行動

陣間佢叫社工屈你精神病送你去兒童院都仲得 你成年未

bro頂住

係咪有人幫緊？

係邊區?如果情況許可就去m記坐住先

竹園m記24h

我係訓訓下佢整醒我 趕我走
我咩都冇做過

搵朋友啦，再唔係自己個區既TG求救，一定有人幫手，真係無都有啲做外展既社工都有地方比你暫留。

仲未搵到人幫手？

大把fd

點解托海變咗文太

宜家我係擔心緊星期一點返學

手足 快啲去tg谷處理咗個問題先

bro去m 記坐住先?

揾緊

明白的 我每天也跟媽吵架
她有次知道我參與遊行不煮我飯
身邊有很多朋友也在經驗 大家都是同路人
我們一起努力 彼此支持

黃大仙既人出黎幫手先

手足 你方唔方便講下你係邊區？

最後一步係報警 聽日打比其他屋企人叫佢地放你入屋啦

入機場訓

wts

唔好氣餒😔😔😔😔

同學校講算啦 仲報咩警

我去左揾fd

bro去m記坐低 等黃大仙手足易d搵你

okay now?

自己小心

咁夜係出面要小心

support you
you are not alone

去叫雞

樓主記住小心啲 小心有人係鬼
記住唔好亂講嘢 真係想幫你既係唔會咁多嘢問

學校藍底就仆得街
同埋千其唔好報警 只會比啲狗撚返你轉頭

準備去機場 去到機場再找手足幫下手

好 多謝你

如果搵唔到，可以幫樓主出埋的士錢過黎我呢邊住住先，因為唔係黃大仙區，但好樂意幫手

手足夜媽媽要小心

唉辛苦你啦巴打，而家咁夜一定好攰，搵到落腳點未啊？

揾到fd

聽日打比其他屋企人叫佢地放你入屋啦

你而家點？不如我幫你book兩晚酒店？